我突然間好想結婚

唔知痴左邊條筋好想結婚
但都係諗下應該冇乜機會

2389 2222

有女先啦

你早抖啦傻鳩

我冇jer架

よろしくお願いします。
これからお世話になります。

關你鬼事咩死毒撚

同個ex一齊嗰陣完全唔想同佢結婚
但同左而家哩個男朋友一齊之後
我成日都好想嫁俾佢
係咪我太痴線

冇另一半諗黎托7

你又知我冇

有咪同佢講囉又要想又要話冇機會

唔想嚇親佢
一黎屋企問題
二黎覺得佢未必想
一講左出黎如果最後結果唔係我想要
就會一路都有條刺喺度

如果你真係想結而佢唔想既 都遲早散
一係你諗下就算
一個男仔唔想結婚既 都係時候諗下係咪一齊到一世

睇黎係女人既本能同天性

到一定時候，就想結婚生仔

EX人工低
現任人工高

所以我好掙扎
見過好多朋友本來一齊好開心
後來傾到結唔結婚嘅問題就散左

成條街都係

錯了
講錢的話ex係有錢dd
但係現任俾到我想要嘅嘢我
唔係要物質
而係佢好關心我好盡力想我開心

我已經係一條

我唔想生仔但想結婚
可能因為結左婚先可以離開屋企

你覺得
EX 同 現任 最大分別係咩？
佢哋做咗啲咩 令你有咁大反差？

DM

幾歲？
我覺得 第一 諗清楚自己係咪想結
第二 唔問都係逃避架啦 想就要問 想法有分歧早d分好過 唔好委屈自己

係咪屋企相處得唔好？

挑，咪即係為自己利益先結婚

即係唔係鍾意條仔先結婚

簡單黎講ex係一個唔識拍拖嘅人
我係佢初戀
佢唔識浪漫唔識氹人乜都唔識
後來諗返起佢同我講過好多嘢
係完全冇care過我感受
永遠都係佢自己行先
每次鬧親交最後都係spin返去佢自己度
話自己有咩經歷令到佢咁
賴哩樣賴嗰樣連say句sorry都唔肯
完全係兩個世界嘅人

現任當然有佢嘅缺點
但係同佢一齊嘅所有時間都好開心
好溫柔好體貼
我戚起條眉佢就知我想點

有時我又會諗到底我係想同佢結婚
定純粹想結婚
覺得廿幾歲人都仲可以有時間諗清楚

會唔會突然間好想離婚

慢慢搞清楚呢個問題先

屋企人對我好好好錫我
但有時會覺得佢地嗰種愛有d窒息
但係因為媽媽太痴我
所以一定唔會俾我自己搬出去

有得分身家

我都好鐘意條仔

我突然間婚姻恐懼

身邊係咪有人求婚結婚生仔？
多數朋友中有人中以上任何一樣就會突然想
然後結完又會覺得對方唔岩 過幾年會想離婚
身邊好多都咁

一係你屋企大到有兩層
如果唔係好難有女人肯嫁過去同你住

我都係
啱先拍拖但我又唔係適婚年齡
老豆話咁早結好on9

係
可能都係因為咁耐令我想結

我係女黎
不過男朋友都係同緊屋企住

sor咁更加難有仔結婚後肯同伯母一齊住

我又唔覺得早結on9
遇到岩嘅人咪結
不過都有機會係因為仲喺熱戀期
所以會想同嗰個人結婚

5年前為求婚 盡沽60手騰訊 男子少賺2300萬「哭成淚人」

仲好啦

唔好用哂成個人生係結婚生仔呢個事上

你當結婚生仔，只係睇場戲，紋身，玩下潛水咁
當係人生其中一樣要做既小事就OK了

對男人更加著數

係
啱啱先一齊
不過之前同ex熱戀都冇想結婚嘅感覺

假結婚 抽居屋

賣左一齊分錢

PM 我

exactly!!!!

仲未夠秤係香港自己簽紙
唔知點解好想俾呢個人綁住

如果無特別事需要結就大d先
結婚唔止係簽名咁簡單
大d 處理任何野都成熟d再結

現代既婚姻是男仕既墳墓

香港仲未有同性婚姻

我都覺
男友大我幾年 自己仲係𡃁妹一個
遲啲可能long d
但好想同佢過世

全部女人都係雞，係寄生蟲！

過到long d再算

Ex 係秒射，現任唔係

祝福你
幸福快樂

Hi sis
你好似唔係好大個咋喎

咁咪結, 最簡單既簽張紙就ok
最緊要係兩個人認定對方姐

我都係咁仲要痴線到成日ig睇戒指

佢想唔想先？

今日情感台甘早咁多po

想善意提醒大家如果好保持情感問題低調
或者唔會無啦啦被人咬要小心五毛clickbait圍爐幫你上熱門啱啱就有個搞大人肚30幾cm上熱門明明係想尋求意見但邊成被食花生 好慘 五毛落地獄

喂也你走啦

唔大又唔細咁囉

我同你結

結婚為咩

我都想結婚

我唔敢問佢
好驚聽到唔係自己想要嘅答案

廿中？

想再痴佢多d
好似認定左對方係最後一個咁

如果佢想佢會講

差不多

個人覺得如果唔係為生仔
唔知點解要結婚

咁男仔可能真係未諗既
同埋會有經濟壓力

好耐之前有講過下
嗰陣話覺得喺香港結婚好大壓力
而家佢經濟上未算好穩定

如果佢都係廿中又冇家底父幹
未穩定好正常丫

我明
突然好想安穩同有個依靠
突然好想有自己家庭
突然唔想再鳩流流
突然想負一啲責任
唔想再拍完又散，然後再重新認識一個人，無限loop落去

最後嗰句真
每次要重新建立過一段關係真係好攰

佢三字了
不過覺得佢嘅際遇係麻麻地
我都唔係好介意要捱

拍左幾耐？

差唔多三年了

咁都可以諗下

呃佢安全期。叫佢中出

咁你應該都好細個

好似16要監護人
18可自己簽
即係佢未夠18

21先可以架

係咩真係唔知
過左21十九幾世

真係
好擔心

岩岩先一齊你仲細個
仲要可能long d
過多兩三年先講啦

唔好一時衝動

關我地咩事

okok 我同你結

我衝對方都未必想衝

多謝你入黎話我聽唔關你事

打多兩次飛機就唔會諗

我都好想，想知到底同一個冇血緣關係嘅異性到老係咩感覺

感情經歷太多野
有種係呢個人嘅感覺
雖然外人聽落好撚蠢好撚on9

我都有呢種感覺
不過我大你>10年

最重要對方係咪咁諗先

我7年啦

幾時拉埋